屌，又唔記得起身去考英文

點解我咁失敗

算啦搵定工啦

你係咪上年唔記得今年又唔記得

開咁多膠post想上位？

今年出得咁撚易 條curve又再創新高

我都係

我唔記得報名

屌，考返個sat nonjupas入又一條好漢